其實ABCDF即係優良常可劣 點解啲人攞隻C都好似世界末日咁

仲有人講到係人都過3
入唔到u又唔係人 唔過3又唔係人 fg冇20k又唔係人
做人咁辛苦咁我唔做人了

88

A=average
B=below average
C=

大學入面個個都a同b , 拎c 都係margin

入唔到大學拎C 算最top 果班

好似係

個人估計 grade D 係bell shape 最多人拎果堆，C 係+1SD

前人經驗黎
你攞高分 出黎大啲競爭力
人生咪簡單啲
唔通做廚房做地盤好爽咩

HKALE A-E =/= A-E in University

因為好多人吹風無second low就一定仆街囉

我幾時有提過HKALE

入唔到u又仆街 冇2nd low又仆街

講真, 邊得咁多人仆街
以前JUPAS入U率都係兩三成左右, 另外果七八成人死哂咩
大把方法救亡, 但無人會講咁解
香港人太唔習慣用腦解決困難